【重甜】從前有一個地方，叫做「蘭桂芳」-- 而有一種愛情，叫做「友達以上，戀人未滿」

三年的曖昧，
三年的友誼，
你是我最好的朋友，
也是我最難搞的敵人。
我一直開不了口，
大聲說出對你的感受。
我唯一能夠做的，
只有陪伴和關心。
我不求你的回報，
我只求能夠一直守候在你身旁，
即使你不愛我，
也罷，
只要我可以一直愛著你，
霸佔著你心頭上的，
那個特殊地位，
那就足夠了。

- Alice, 2020

三年的友誼，
三年都寵溺，
我的底線放得很高，
你的底線卻放得很低。
我不願看到你被他人欺負，
我想一直保護著你。
可是，
我不能夠和你在一起。
因為我知道，
這些年來，我的戀愛，
全都是以慘烈分手收場。
我知道我們也會是一樣的。
我承受不起失去你。
所以，
就讓我永遠在你身旁，
守護著你，
做你那個，
沒有血緣關係的大哥吧。
- Wayne, 2020

--------------
係我啊，啊含啊！
好耐無見，
最近終於得閒翻，
爲大家帶黎新故，
一個自己感受好深既故事。
我應承大家，
唔會做太監，唔會出得慢（盡量）
希望大家可以，
留言同埋比個好評我啦！！！

今次個故會試下用第三身角度去寫，同上一個故唔同，會盡量唔寫咁長，同埋會用旁述方式，去講翻Alice以前同最近既戀愛史希望大家比個好評啦

«序»

又一個孤單過著的深夜了，
不知道今晚，
你身旁的女伴會是誰呢？
是上次我遇見的那個短髮的，
貌似大台明星的女生嗎？
還是你之前跟我說，
在中學同學聚會重遇的舊相好呢？
不知道，你是不是又開始，
嫌這個女生不夠有趣，
嫌那個女生不夠年輕呢？

聖誕節翌日，
我在跟朋友慶祝完生日以後，
走過一趟蘭桂芳。
傍晚六點，在限聚令之下，
幾乎所有的酒吧都已經關門了。
我，在我們曾經一起工作的酒吧前，
停下了腳步。
可惜那家酒吧已經結業了。
我前走幾步，
又走過第一次一起喝醉的小酒館，
可惜它已換成一家大型夜店了。
我再往前走幾步，
經過你轉工以後，
那家我們重遇的夜店，
可是，你已經不在了。
我走下斜坡，拐進小巷，
走進成日曾等你下班的那家酒吧，
卻已經被政府禁止開門了。
回到大路，我走進7-11，
卻發現，你再也不需要我幫你買煙了。
我願你的身邊，
會有一個貼心為你打點一切的人，
我願你的身邊，
會有一個比我更真心愛著你的人，
我願你，我希望，
可以看到你找到屬於自己的幸福。

蘭桂芳，
已在不是從前那個熟悉的，
那個燈紅酒綠、紙醉金迷的不夜城了。
剩下的，
只是一片狼藉，
除了遊客和一些黃毛丫頭，
幾乎沒有人會光顧，
店舖要關門的關門、要結業的結業，
以前的光景早已不復見。
現在的場面，就彷如末日後的死城一樣。

冷風颼颼的寒冬裏，
畫面仿佛都是灰色的，
可我看著我們曾經共渡過的地方，
眼前卻浮現出一幕由又一幕，
色彩繽紛的畫面。
也許，
人生如夢，生命如煙，一瞬間就結束了。
可是我還是相信，
儘管這縷煙，
已經隨風飄散，
我還是會記得你，
那個刻在我心底的你，
那個曾經我很靠近，
卻又從未能夠擁有的你。

只一刻好感 太不可信嗎
喜歡等於 了解愛情嗎 什麼都可變卦

偷一刻溫馨 也終須覺醒
可惜這顆心 已不再年輕 情感輸給理性

太害怕 要目睹 過於受傷的程度
叫代價 那樣高 也許將心聲吞吐
連天都早知道

有些愛未開始已經結束
未牽手已經退縮 未親暱過 但我已經
再無力繼續
有些痛未懂得痛都會懂
未親手抱擁過但我 都猜得透結局
未有親吻過 未有爭拗過
未開始相愛都應該結束

講真哪裡有 注定愛某一位
好比一隻刺蝟 刺全滿我身體 氣球是你怎麼可相愛到底
假使你與我 更成熟更得體
都知戀愛智慧 放低了 方算當中真諦
寧願不想失禮

有些愛未開始已經結束
未溫飽已經滿足
未經差錯 但我退出 怕胡亂褻瀆
有些痛未懂得痛都會懂
未深刻了解過但我 都猜得透結局
未到寵愛你 未到拋棄我
未開始相愛也 好好結束

«第一章 - 未開始已經結束»
「你係咪搭得好舒服啊？
咁如果咁樣會唔會再舒服啲？」
久久沒有吸食大麻的Wayne，
抽了幾口以後，
不到5分鐘就stone了。
鬼迷心竅的他，
終於按耐不住自身的慾望，
抓起Alice的小手，
放到自己的分身上。

「吓？嗯。。。」
雖則沒有吸食大麻，
卻喝得爛醉的Alice，
先是被他的舉動嚇倒，
其後更多的卻是接受。
其實，
她早已被Wayne的貼心和魅力，
深深地吸引住，
可是她卻因為他們的身分，
還有年齡的差距，
而一直開不了口讓他知道自己的心意，
直到她鼓起勇氣說出口時，
卻發現他已經跟前女友復合了。

可是這次，
她的理智終於斷線了，
Wayne的大手真的很溫暖，
而他的分身，真的很雄偉。。。
她的小手，
隨著Wayne的指導上下搓揉著，
細心一想，
這應該是他們第一次正式牽手吧？
「舒服嗎？」
Wayne的語氣非常挑逗，
Alice也只好羞著臉地點頭。

「咁。。。可唔可以幫我都舒服下？」
不知何時，Wayne的巨龍，
已經從他的褲襠跑了出來，
高挺的巨根讓經驗不多的Alice，
露出驚訝的表情。
她鼓起了勇氣，
用溫潤的小嘴，包覆著他的分身，
「原來帶有愛情既性愛係咁爽架。」
她心裡不禁驚嘆。
的確，這個20出頭的小女生，
還沒有談過一場似樣的戀愛，
更別談什麼是喜歡，什麼是愛。
直到她，遇上了他。

------------------------
2017年盛夏，
Alice剛剛從法國留學一年回來，
曬得一身古銅色肌膚的她，
看見自己與身邊朋友的打扮不甚相同，
令她有點無所適從。
「啊女，我知道，係法國你著幾少布都唔會有人理，但呢度係香港黎架！你拉翻高啲個領啦！」
Alice一臉困惑，
爲什麼自己只是離開了香港一年，
身邊的人都好像變得保守了呢？

好不容易回到家裡，
卸下那個，
如走難般的大背包和行李箱，
感覺，卻不太像家。
「啊女，你曬得太黑喇，同埋，你肥左好多啊，頭先我同老豆都差啲唔認得你，你快啲減下肥啦！」
和父母久別重逢，
理應是非常溫馨甜蜜，
但是Alice卻感覺有點見外。

那一個晚上，
她看看鏡子裡的自己。
以往的她雖然也不瘦，
但和其他香港女生相比，
也算是正常的。
可是現在的自己，
圓滾滾的，黑黝黝的，
和一顆巧克力球根本沒有分別。
而這個樣子的她，
真的會有人喜歡嗎？
------------------
2016年盛夏，
Wayne剛剛從泰國回來。
在泰國生活了兩年的他，
差不多把所有積蓄都花光了。

想當初也是因為泰國的女友，
才會突然搬過去，
他，以為自己很愛很愛她。
可是有一天，
卻發現，
這個睡在他旁邊的女生，
沒有以前那般吸引了。
而他，
也好像沒有以往那麼喜歡她了。

那一段變了質的愛情，
要修補，從來是不可能的。
與其這樣，
還不如分手吧。

所以，
Wayne在2017年的6月底，
決定斬斷這段歷時2年的異國情緣，
毅然回到香港重新開始，
而第一樣東西，
當然是要把灑了出去的錢，
一一賺回來啦！
------------------
他和她，
在同一個時空遇上了，
卻不知道彼此的存在。
更不知道，
這兩條本來不該重疊的線，
卻偶然交叉了，
更埋下了影響彼此一生的伏筆。

我聽日先出新一章喇
要訓了
希望大家中意既話可以比個好評鼓勵下
唔中意既話都可以留言話我知架！
個故仔雖然係重甜，
但係以愛情為主，
圍繞住男女主角三年既心路歷程，
希望大家鐘意啦

留名

唔好唔長啊，好耐冇追故！

thxxx

好
不過通常我話唔寫長故
最後都係長

«第二章 - 遇見»

2018年初春 - 酒吧內

她鼓起了勇氣，
用溫潤的小嘴，包覆著他的分身，
「原來帶有愛情既性愛係咁爽架。」
她心裡不禁驚嘆。
「咁樣怕唔怕比人發現架？」
但相比起驚嘆，
更多的卻是恐懼。

「熄曬燈無人睇到架。」
Wayne理直氣壯地說。
「咁CCTV呢？唔怕咩？」
Alice續問，
以往，她都是在宿舍內，
或者酒店房間裡做愛，
但這次是在自己的公司裡進行，
真的讓她有點措手不及，
尤其她酒吧還是那種落地玻璃的開揚設計，
面對著的是人來人往的雲咸街。

「你放心，呢d我會處理。你唔使擔心。」
Wayne的分身就如他高大的身軀一樣，
都是那麼的雄偉，
嬌小的Alice伴在旁邊，
總是顯得像個哈比人一樣。
她含著Wayne的分身，
使出渾身解數，
令他感到滿足。
可是，他真的太大了，
儘管用小口上下來回吸吮著他的雄偉，
卻總是不夠。
所以，她用小手加以輔助，
並用舌尖，
再他的龜頭打圈，
由外至內，又慢至快，
再快速在龜頭上的小洞舔舐。

Wayne舒服得閉上了雙眼，
儘管這場性愛，
是偷偷摸摸地在工作的酒吧裡進行，
他卻管不了這麼多，
並一手抓住她的頭髮。
控制欲很強的他，
終究還是要重拾主導權。
這種外力和速度，
都讓Alice無所適從。

以往跟其他男生的性愛，
他們都不會這樣，
控制她吸吮的幅度和速度。
但現在，
她雖然不太習慣，
卻又十分享受這種霸氣的控制。
「係咪含得好開心啊？我好舒服啊。」
Wayne的聲音變得十分沙啞，
不知道是因為大麻的影響，
還是因為他的眼底，
已經收不住無窮無盡的慾望。

Alice抬起頭，
用如小狗般的雙眼，
瞥了一下Wayne，
他們四目相投，
雙方的眼底裡，
流露出的是愛意嗎？
還是再也藏掖不住的慾望？

平時唔睇呢啲故仔post你title嗰幾隻字柒到個心離一離，唔講以為睇緊十幾年前啲5P MK故

因為本身個故要fit翻個角色
所以用左老套d既名
不過睇下個故就會發現其實唔係咁架喇

新故 lm

窩巴！！！

----------------------
2017年初冬，
10月的天氣還是非常炎熱，
而大學四年級的Alice，
還沒有習慣這般悶熱的冬天。

「Alice，你真係瘦左好多！你搞咩黎啊？」
一年沒見，
作中性打扮的Iris，
怎麼比以前容光煥發了這麼多？
「你個衰人，約極你都唔得閒，你連我岩岩翻黎果陣成個朱古力波彈彈波你都唔知啦！」
經過幾個月的地獄式訓練，
Alice總算是回復了以前的身形，
卻比以前更容光煥發，
也許是因為自己，
已經不再是當初的初生之犢吧。

Alice的語氣雖然滿帶著抱怨，
但看見一年沒相聚的好友，
心底裡還是十分激動的。

「講呢啲，好忙嘛我！好多片要剪啊！」
Iris斜睨著Alice，
連本來已經如眉豆般的骰的雙眼，
看起來更加細小。
「講到尾你咪又係爲左你個師傅！」
Alice口中的師傅，
是主修電影的Iris，
大學生涯裡一名恩師，
她除了給Iris很多實踐機會，
更有如她人生的一盞明燈。

初出茅廬的Iris，
猶如一張白紙般，
自然對身邊的師傅，
產生出非一般的依賴和仰慕。
只可惜，她的師傅，
也是一個女人。

「喂！講開又講，呢一年你係法國係咪食唔少仔啊！酒量應該都訓練得唔差架啦！」
Iris勾起一邊嘴角，
嘗試對Alice逼供。
「做咩先？」
與她相識了十多年的Alice，
一看就知Iris，
無事獻殷勤，非奸即盜。
「無啊，最近老蘭開左間新既gay bar，聽聞好似幾chill咁，佢今晚仲有個pink dot party，你陪我去啊！」
外表冷酷的Iris，
只有對著這位閨蜜，
才會露出幼稚的一面。

這次，
她努力睜大自己小豆般的眼睛，
誠懇地邀請Alice和她一起去喝酒。
『橫掂咁耐無落過去老蘭，而且自己係法國累積左咁多夜蒲經驗，應該點都唔會丟架既！』
Alice心想，
偶爾去去酒吧放鬆一下，
應該不會出什麼問題的吧？
誰知道，
這一次偶然的狂歡，
卻只是一切的開端。

聽見 冬天的離開 我在某年某月 醒過來
我想 我等 我期待 未來卻不能因此安排

陰天 傍晚 車窗外 未來有一個人在等待
向左 向右 向前看 愛要拐幾個彎才來

我遇見誰 會有怎樣的對白
我等的人 他在多遠的未來
我聽見風來自地鐵和人海
我排著隊 拿著愛的號碼牌

我往前飛 飛過一片時間海
我們也曾在愛情裡受傷害
我看著路 夢的入口有點窄
我遇見你是最美麗的意外
總有一天 我的謎底會揭開

大家好啊
今日又up左兩更，
希望你地睇得開心啦，
如果中意既話，
可以留言話比我知啊

Pish

甜多少少啦

多謝支持
我訓喇 聽日出

慢慢
唔使心急
呢個故係愛情加非常重甜

推

今晚冇文？

今晚有啊 夜少少up

4點前有

含絲

hiii

«第三章-那一年零一個月»

2018年初春

「係咪含得好開心啊？我好舒服啊。」
Wayne的聲音變得十分沙啞，
不知道是否因為受到大麻的影響，
還是因為他的眼底，
已經收不住無窮無盡的慾望。

此時Alice特意束好的高髻，
經已被Wayne的右手弄得東歪西擺。
「嗯，開心啊。我想再要多啲。」
Alice向上凝視著Wayne，
仰慕的眼神裡，
流露出的卻是那般清澈。
在Wayne的眼中，
她就像一股尚未被污染的清水一樣。
他知道，
他不值得擁有這個獨一無二的她，
更不忍心去令她受到任何傷害。

只可惜，
人類的情感，
總是如驚濤駭浪般，
在一瞬間掩蓋過理智。
當理智線斷掉以後，
衝動所帶來的後果，
卻是永遠都沒有辦法重來。

「咁，你再落力d幫我啊。」
Wayne用迷離的眼神回望Alice，
在天然的夜光下，
她雪白的肌膚猶如一顆夜明珠，
在閃閃地發亮。
她，未必是他遇過的女生裡，
條件最好的一個，
卻絕對是他遇過的人當中，
跟自己最投契的一個。

「好。」
Alice淺淺一笑，
然後抓著Wayne，
原本在把玩她頭髮的手，
然後一下子放到自己胸前。
她的胸部真的很柔軟，
如湯碗般豐滿圓潤的雙峰，
放在他那溫熱的大手裡，
恰巧地相合。

他彷如著了魔一樣，
無法挪開他的手。
反之，
雙手不聽使喚地，
伸進了她那黑色碎花雪紡裙子裡。
「嗯。。嗯。。」
Alice如蘋果般的小臉蛋變得泛紅，
誰會猜到這個時候，
原本被動的她，
竟然主動配合著Wayne，
把黑色的裙子，
和紅色的蕾絲胸圍，
從肩膀上拉下來。

Wayne愣了一下，
卻剛好可以把這個畫面，
永遠記在腦海裡：
Alice的高髻早以落下，
微捲的咖啡色曲髮散落在胸前，
令乳房若隱若現地展露出來。
比他自己年輕12年的肉體，
反映出的是充滿光澤和彈性的肌膚，
還有豐滿高挺的雙峰，
淺啡色的乳首，
讓人一看就想不停吸吮。

他再也忍不住了，
在迅雷不及掩耳間，
把雙手都擱在她胸前，
肆無忌憚地揉捏著，
她真的很美、很香、很軟、很滑，
他真的好喜歡她。

------------
2017年初冬

在Iris積極的邀請下，
Alice跟著她的步伐，
踏進了人生第一家同志酒吧。
今晚剛好是pink dot party，
為了配合主題，
她們都穿上了粉紅色的裝扮。

Iris不管天氣有多炎熱，
依然換了一件粉紅色的毛毛外套。
而Alice身穿的卻是，
街頭風的透視白色背心，
配上粉紅色的內搭，
還有牛仔褲。

「Wowww，Alice!佢地竟然播Wannabe啊！我地一齊跳舞啦！」
不到三杯黃湯，
Iris已經情緒亢奮，
把之前努力經營的，
冷酷形象一掃而空。
沒有喝太多的Alice，
看著擁擠的人群，
除了自己被悶得快喘不過氣以外，
沒有其他值得她逗留的原因讓她想留守。

陪Iris瘋癲了一會以後，
清醒的Alice走到吧臺前，
昏暗的燈光之下，
眼前那個瘦削的調酒師，
留著長長的黑色捲髮。
微微凹陷的臉頰裡，
彷彿帶著一點陽剛之氣，
所以她一口咬定，
這是一個男人，不是女人。

「靚仔，Hey? Hello?」
她叫了他幾遍都沒有理會，
也許是音樂太大聲了，
也許是太多點單要處理了。
正當她打算回去混亂的人群中時，
這名陰陽怪氣的男生卻走到他面前，
歪著一邊頭，
等Alice下單。
"I want something really strong please."

他雖然瘦削，皮膚卻蠻黝黑，
而且輪廓也挺深，
應該不是香港人吧？
他點點頭示意，
然後埋頭倒了一shot Jagermeister，
加了一點Vodka，
還有一點胡椒和Tabasco，
讓那時候對調酒，
認知不多的Alice大開眼界。

她一口乾了這杯shooter，
複雜的味道讓她眼睛頓時睜得極大，
甜甜苦苦的味道，
被一股蠻勁的辣椒蓋住，
後勁卻是異常灼熱的感覺，
這杯酒真的如她的要求的一樣，
非常、非常烈。

「幾錢啊靚仔？」
一下子被烈酒佔據了意識的她，
幾乎忘記眼前的男生是否懂得說廣東話了。
「唔使啦。」
怎料，他竟然說起流利的廣東話，
還請了她喝酒。
「叫我啊南啦，之後你過黎飲酒，入我數得架喇。」
他勾起一邊嘴角，
露出一抹帶著壞男孩味道的邪笑。
他，就是Alice第一個愛上的男人，
啊南。

是我嗎 為何仍然耳邊可聽到
共某位 擁抱那力度
問在哪天 失去了溫度
鬧市間 為何流行愛歌 總會繼續數
萬個的真摯告白 動人煩惱 哪位比我好

何時可以給我 找到那一位他
另續快樂片段 讓我忐忑跟牽掛
能識穿那未來嗎 原來不安有嗎
聽說一次分手處於低窪
就像寄望與自信心的一種掙扎
誰知道失戀代價 能難眠多少晚

夜少少有文啊

«第四章-我的秘密»

2018年初春

他再也忍不住了，
在迅雷不及掩耳間，
把雙手都擱在她胸前，
肆無忌憚地揉捏著，
她真的很美、很香、很軟、很滑，
他真的好喜歡她。

但他卻開不了口說出，
「我喜歡你」這四個字。
因為他知道，
這四個字太昂貴了。
萬一開了口，
就等於他要為了她停下腳步，
他要為了她收心養性，
他要為了她，
承受失去最珍惜的人的風險。

他，承受不起，
他，擔當不起，
他始終最喜歡的，
還是他自己。
所以，與其要面對失去，
還不如今晚好好盡興罷了。

他鬆開雙手，
抱緊著她，
停止撫摸她的胸部，
反而深深地嗅了一下她的頭髮。
如花朵般幽香的髮絲，
帶著一點點他落下的煙味，
仿佛自己在她身上，
烙印上一個短暫的印記。

正當他打算把臉龐，
移師到她嘴唇上時，
「砰、砰、砰」
酒吧門外，
卻傳來幾聲巨響，
是他們的同事，啊梅。
-----------------

「叫我啊南啦，之後你過黎飲酒，入我數得架喇。」
他勾起一邊嘴角，
露出一抹帶著壞男孩味道的邪笑。
「點解佢要咁好無啦啦請我飲酒既呢？」
Alice心想，
這個臉上帶著邪氣，
但行為卻這麼親切的男生，
反差也太大了吧？

「喂，呢shot你架！」
Alice手上握著一杯啊南剛調好的雞尾酒，
遞給Iris。
「 Thanks，你睇下我識左邊個？佢係呢間bar個經理Sébastien，係咪好靚仔呢！」
Iris搭著這個法國男生的肩膀，
他梳著油頭，
雖然皮膚很白，
但卻很健壯，
胸膛前還刻著一個大麻葉的紋身，
看起來應該年約30歲左右。

由於Alice剛剛從法國回來，
很快便用流利的法語，
跟Sébastien相談甚歡，
在聊天之下，才知道原來，
他已經來港定居了一年，
而且剛結婚沒久，
但他的言談間，
卻充滿著挑逗，
不用問啊南拿酒，
他已經請她們喝了很多杯。

不勝酒力的兩姐妹，
連走路都有點艱難了。
「咦，仲未收工既你？」
凌晨4點鐘，
醉酒的Alice忍不住，
要出去酒吧外的小巷，
呼吸一下新鮮空氣，
卻巧遇剛把香煙點燃的啊南，
他笑而不語。

「哇，食駱駝咁顛既你？」
被酒精弄得眼花繚亂，
Alice的言談開始變得大膽無禮。
「係啊，平日唔係食紅萬就係食佢。」
啊南再次冷笑了一下，
叼著香煙的他，
此刻顯得更加邪魅。

「咁重口味既你！」
在酒精的影響下，
Alice無論是說話的聲量，
還是語氣，都比平常激動。
「好正架，你識咩野啊細路女！」
他斜睨了她一眼，
不屑地笑說。
「車，比支黎試下！」
啊南的不屑激發了Alice的挑戰欲，
便搶了他手上的煙支，
大力地吸了一口。

「哇！！！好啃呀！咳、咳。」
濃烈的煙味包覆著她的口腔，
除了很嗆很烈，
她嚐不到其他味道，
更不懂為何他那麼重口味。

「女仔人家學咩人食煙啊！領翻黎啦！」
這句話雖然，
啊南是無心地說出來，
但聽在Alice耳裡，
卻總覺得帶著一點關心。
這個迷一般的男子，
到底是個怎麼樣的男人？
「其實，你係咪都係gay架？」
Alice問他。

最近一直很好心情 不知道什麼原因
我現在這一種心情 我想要唱給你聽

看著窗外的小星星 心裡想著我的秘密
算不算愛我不太確定 我只知道我在想你

我們之間的距離好像忽遠又忽近
你明明不在我身邊我卻覺得很親
有一種感覺我想說明
我心裡的秘密 是你給的甜蜜
我們之間的距離好像一點點靠近
是不是你對我也有一種特殊感情
我猶豫要不要告訴你
我心裡的秘密 是我好像喜歡了你

白巴佢地唔見咗

係 唔知點先可以召喚佢地入黎

我嗰句就可以召喚到佢哋出現

白白！！！

《第五章 - 專一的fuckboy》

2018年2月-也許相愛，真的很難

正當他打算把臉龐，
移師到她嘴唇上時，
「砰、砰、砰」
酒吧門外，
卻傳來幾聲巨響，
是他們的同事，啊梅。

眼神迷糊的啊梅，
不斷在拍打公司的大門，
要求進來，
繼續吸食大麻。
「咁依家點算好啊？」
Alice嚇得躲在桌子下，
慌張地向Wayne求救。
「著翻啲衫先，佢隊到爆曬，應該唔覺既。」
Wayne故作鎮定，
其實他也嚇了一大跳，
只是他不想讓Alice擔心。

Alice匆忙地把裙子穿好，
並束起頭髮。
此時，Wayne慢條斯理地開門。
「哇！痴線，我係隔離飲左成六shots啊！我包草呢？」
性格爽朗的啊梅大聲疾呼，
當她不斷尋找著她帶過來的那包大麻時，
發現了在桌子下狼狽地整理著自己的Alice。

「咦，妹妹，你做咩匿係臺底啊？」
儘管大麻已經干擾了她大部分的神經線，
她還是留意到，
那個慌張失措的妙齡同事。
「無。。。無啊。。。我跌左。。啊！條手鍊啊！」
她隨便掰了一個藉口，
希望啊梅不會懷疑。
「啊梅，你包草係度啊！」
正當啊梅用懷疑的眼神注視著Alice時，
Wayne及時分散了她的注意力。

看見大麻的啊梅，
雙眼閃閃發光，
一手便把它搶過來，
拿進廚房裡拆裝。
看見啊梅走進廚房，
Alice此時才鬆一口氣，
正當她打算打開廚房門，
去看看啊梅時，
Wayne卻一手抓住她的手臂。。。

2017年10月 - 一切的遇見，都是為了等待命中注定的那個他

「女仔人家學咩人食煙啊！領翻黎啦！」
這句話雖然，
啊南是無心地說出來，
但聽在Alice耳裡，
卻總覺得帶著一點關心。
這個迷一般的男子，
到底是個怎麼樣的男人？
「其實，你係咪都係gay架？」
Alice問他。

一個男人，
在同志酒吧裡打滾，
還作陰陽怪氣的打扮，
除了是個同性戀，
應該沒有其他更加合理的工作原因了吧？

「果然你真係細路女，哈哈。」
啊南笑了一下，
他的笑容真的好好看，壞壞的，帥帥的，
令醉酒的Alice不禁緊緊盯著他。
「做咩呆左姐？我做呢行都十年喇，慣曬人地以為我係gay。」
啊南但嘴角再次露出那抹熟悉的微笑。
「下？但係你唔怕咩？」
Alice睜大水旺旺的眼睛，
雖然酒精讓她清澈的雙眸多了幾條紅根，
但還是異常地攝人心魄。
「怕咩啊？」
啊南問。
「怕比人誤會囉？」
Alice反問他。

「怕咩姐，大家咪都係人，使乜分到咁細姐。」
他乾笑一聲，
說出了一個人人皆知的道理，
卻不是所有人都能夠保持這樣從容的心態，
這一點，
讓Alice暗地裡，
對他增加了幾分仰慕。

「但你做左十年？咁你一定好鍾意呢行啦！」
她死心不息地追問啊南，
也沒有想過這樣會令人誤會。
「講咩鍾意啊？都麻木曬啦！」
他仰天一看，
概嘆地說著，
Alice肯定，
啊南背後的故事一定不簡單。

「下？唔係囉，我覺得可以做自己鍾意既工作，係一件好有意義既事囉！」
Alice嘗試著鼓勵他。
「哈哈，咁我鍾意你陪我食多支煙，得唔得？」
啊南本來只是想打發這個女生，
卻沒有想到，
這個小妹妹，
其實還是蠻可愛的，
尤其是當她鼓勵自己的那一剎，
心頭上好像傳來了一股暖意。
「我唔食喇，我就咁陪你就得喇，你話女仔人家唔應該食煙嘛！」
Alice對他露出一個由衷的微笑
撼動了啊南本已如死灰的心，
誰會想到，從此刻開始，
兩個陌生人，
從此，不在陌生。

I need me a real girl I need me a real girl shawty yeah
I need me a real girl 每晚你都可以掂我啲野
Girl 你知我識過幾個老泥
Girl 知我唔鐘意覆手提
Girl I be spending time with the gang

未番屋企不過想講你聽
未幫你買樓不過想你高潮
我拖住你隻手唔驚比邊個騷擾
走遍城市走遍每個荒島
Shawty I got pre-rolls 褸袋裡面裝草
With all these hoes 一晚過後就心淡
But when I'm with you 好似跌入深潭
Sending me snapchats 今晚幾點得閒
Yeah we gon keep it real 要多過一晚
每晚扑野隊草訓低聽歌
Girl you're the one 知道你最清楚
每晚我地撻著好似點火
只有你 可以令每一晚 似當初

I need me a real girl 我會覆機
I need me a real girl 送你番屋企
I need me a real girl, who's down to smoke
You could be my wifey 可以叫我老公
I need me a real girl watch u turn up
I need me a real girl 聽你呼吸
I need me a real girl 知我心急
In the late night 挨左係你側邊 有啲濕

雖然呢個故
同上一個個風格唔同
但希望大家都中意啦
歡迎係度話比我知你地既讀後感架
你地每一個正評都會成為我既動力架

hello
因為呢個故我排版有少少唔滿意
所以我今晚應該會將佢重整
同埋重新post過啊
到時比條link大家啊